[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #20 小狗！小狗！

屌唔係啊嘛

屌頭先打極野都回唔到

招Q係BUG 點解石化左仲出到

咁啱起手出緊果時石化掛

唔算既, 佢cast 左先暈

老鼠

mouse 招大
笑撚死人

藍寶好野

EDG

死撚左去啦垃圾廠長

真係睇唔透mouse究竟想點

EDG咁廢嘅

屌打錯左20

恭喜rng

J4 玩鳩佢啫

中路比人住爆
下路唔使住都爆

MOUSE TP送死

11分鍾100兵

果下廠長明顯送緊 佢仲唔cut tp

2:0 , 大家俾d 掌聲

edg 可以早d 番屋企打飛機

屌我打錯左20 點算好

Edg 到底點入決賽

EDG變左4個中國人 唔換埋中路果下叻仔

崩了 崩了

J4 招R 同TP 同時完成